有冇啲H Game係用遙控器嗰兩粒蘑菇嚟模擬......

You know what I mean
Joy Stick

PSP得單邊

You know what i mean

Ham Sup Jai